暑期工係要捽死既

返緊summer intern
得自己一個負責成個program既野
明明趕住要既都做好 點知比人問點解d野會做唔切
公事滲透生活 一訓醒 1x個whatsapp 食晏都要傾公事

人手不足既錯